無人睇Dr STONE?

今集發展好大突破
睇到起曬雞皮
雖然唔知入面有幾多偽科學
不過真係好撚型

加返個主PO條LINK先